美國參議員霍利：黃之鋒被禁選正是為何參議院該現在就《香港人權與民主法》和《香港如水法》表決

幫推

佢地可唔可以幫下手班人快D聯署啊

唔覺得我地仲可以喺依條戰線度幫到啲乜
依一刻都係靠佢地去做遊說
我地只有落多啲力諗下點做好本土抗爭
各有各做

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

香港如水法

可唔可以唔好再FF美國佬果邊做野可以幫到手呀?
大個仔喇

Old news

依單話隨時要明年春天先通過
仲話要減辣唔會制裁黑警
只針對官員

希望唔好係真

呢個hawley 靚仔過成個保皇加埋

呢個同支那人口説愛國，但愛移民去美國一樣